美股升港股都跌？

唔撚明

有咩問題？

條友真係唔識架wo

個個都知三點跌到仆街

調轉黎買咪發達囉，發左達通知聲

幾時見底？

一早唔跟升
坐左幾多年監

不嬲呀爺話點就點

你真係唔識架喎 無跟好耐啦 港股呢排都妹下妹下 假到死
恆生指數 依家有50%中資誠份/中資股 自己思考下